(再煲大佢) 有外國人係酒吧 比幾個中國人圍毆打

傳比solomon 比佢知道中國人排外情緒非常危險

係twitter傳比所有美國議員同名人

一定要用盡方法煲大佢 要令全世界孤立中國！

中共媒體開始想淡化同平息排外情緒

班支那豬真係有當年義和團既風彩
幾時燒使館拆教堂?

推上reddit同twitter呀，趁宜家風頭火勢

突發！香城online現已公開發售！

八國聯軍

八國聯軍來了 我帶路

香港？

拆左啦
殺左幾個牧師添
不過都係中國人 是但啦
好命賤嘅姐

推

好似廣州

我記得呢個好耐之前

好耐之前

學識八國既sir this way既語言

推呀～

屌，啲廣州仔on9到隻揪又唔敢

廣州，早兩個月的事

晚清殺洋人先係有料到
而家殺支那仔仲廢過晚清

要靠大家黑暗文宣

隊尾都唔知係邊
諗下爭唔爭得贏班支那豬好過
一定成堆爭住自己割地

有段支那大媽係意大利買野比意大利職員羞辱
班愛支病患極憤怒

鎖國LOR

條片好似好耐之前，不過照推，撥行個火

呢單上個月架啦喎

照推

有冇手足可以幫手加英文字幕?

屌

On9支那人

蝗有邊隻正常？

old news?

放上twitter
之後放link上連登 全部手足一齊推
而家係最好時機

個陣時機未到
推唔起

未睇過😂😂有無片？

推啊 有人放未

成日送子彈

英租界

係推就推近期啦

推上報

等你放上Twitter

呢個唔好跟車太貼，有機會係醉酒佬

醉酒post小心炒車

我都試過係英國bar比鬼仔打啦
都冇英國人幫我出post屌鬼佬

單野好耐架啦

Pish

班支那仔真係好有自信
推

內地酒吧

唔係喎我記得連登post 睇過佢係幫香港人出聲先比人打 唔係醉酒鬧事個種

Old news 咪推啦

邊度黎

lm

呢單野好耐喇，仲傳。